\documentclass[10pt,a4paper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\chapter{Introducción a lenguaje de programacion}
 Los lenguajes son muy distintos.
\newpage
% ESTE CAPITULO ES IMPORTANTE
   \section{Tipos de lengajes}
    Lenguajes de alto y medio nivel
   \section{Tipos de intérpretes}
    Los interpretes son:
     \subsection{Ensambladores}
       \subsubsection{Ensamblador Motorola}
         \paragraph{1970-1990}
         \paragraph{1990-2018}
      
       \subsubsection{Ensamblador Intel}

     \subsection{Interpretes}
     \subsection{Compiladores}
    
\chapter*{En proceso}
 Esta capitulo lo estoy pensando y escribiendo.
 
\chapter{Introducción a lengaue de marcas}
 Los lenguajes de marcas contienen texto y marcas.

\end{document}
